求救， 有冇人識R

有冇人識用R ？
完全唔識但要做project。
求救！！！
留contact pls

你用咩IDE

唔知啊。。點算
我份project冇啦

做咩project又唔講
點幫

ching你肯幫我我就話你知

唔好鬧me啦，想喊了

屌你老母

你因住呀，f2f開左我去打9你

你f2f開左要retake R

你心地好差喎ching

樓主hd?

唔係